# freemydig : Slipoj de cifereca liberigo

💚 Tiuj slipoj estis tradukitaj kaj adaptitaj dum SEP 2019 : Somera Esperanta 
Programado http://sep.ikso.net/ kiu okazis dum SES 2019 : Somera Esperanta 
Stidado.

Mi dankas ĉiuj partoprenantojn, mi tre ŝatis esti kun vi, kaj mi vere esperas 
revidi vin 💚